張建宗 ： 仲唔到我上位你條柒婆

成日笑我唔夠硬 又話我無頭髮